班的士狗平時都唔交稅 點解經濟差時要政府幫?

成班係度喊苦喊忽 冇客關我L事咩

要怪就怪自己廢啦

幫幫幫 有冇交過稅呀仆街

嬲